黨鐵比手足噴既字擦走晒好多

各位幾時去噴番

你唔去?

我有冇去唔需要係到講

都嬴左啦 由佢擦啦

仲未贏呀 手足

分化定伯母西痕？

落實五大訴訟先係贏